脫髮jj請入，有人用過日本RIUPx5

之前係日本買左支RIUPX5,但一直唔敢用 ，有巴打用開想要，我免費比你，不過拿左支野，都想巴打得閒比番d comments,支野work 唔work

有無巴打用過?

救止脫髮良藥

無曬脫髪jj

Me

巴打留個tg 聯絡

巴打點解唔敢試

驚用左要一世用同效果唔明顯

呢枝野邊到有得買? 行過d藥妝都唔覺有

無wor,我都係大阪救其一間藥妝度買

唔驚用一世，最驚係冇効果

脫髮問題好多時用錢都解決唔到

Agree

推